[翻案文] 如果4年前希拉蕊贏左川普，美國今日仲會唔會有武肺？

美國疫情咁嚴重 點解要將d責任賴晒落川普度？
川普其實無做錯
當初川普話要封關果陣
民主黨唔係跳晒出黎反對架咩？
川普只係衰在生不逢時 比美國人當做出氣袋

我敢講民主黨一樣會做得咁差
如果當初希拉蕊上左既話
世界真係唔知會變成點

林肯係美國奠基者
雷根一手令美國成為霸主
咁川普就係一條支撐整個自由世界既支柱
話川普係美國民族英雄都不為過

一個疫情就抹殺左川普三年既政績
有無諗過其實關川普乜事
佢係控制唔到d人唔帶口罩架wor

反而係拜登你條契弟話會控制好翊晴架嘛
乜美國而家翊晴控制好喇咩？
屌你老母拜登

川普唯一做錯既
就係任內無肅清你班聞屎黨

希拉蕊感覺上比佢老公柯林頓更爛

希拉里上台ge話，支薩德導彈對住中國都咪話唔爽

點會做到
本身共和黨都凝聚唔到

頭兩年共和黨係完全執政

希拉莉

肯定慘過而家，武肺死傷人數實會多一個零

希拉蕊做
中共隨時已經攞左台灣

邊個希拉銳、痾林頓？

列根

唔會，因為到時同中国一樣政府唔講，msm唔報，當冇事發生

當年小粉紅吹到希婆做中國就玩完 所以要侵侵贏

嗰陣時中美關係差到不得了

小粉紅吹姐係證明當年中共都係咁睇
四年過去先知民主黨先係親密戰友

武漢肺炎本身就係用黎搞香港同新疆.
除非你話 反修例事件關 trump 事.
如果唔係中共一樣會唔小心洩漏出黎.

不過就算 無事無幹, 中国嘅研究所隨時隨地都會出錯啦

爆得仲勁

變咗美肺

蕊你老母

因為做人都係為錢，唔係個個似特朗普唔會比人收買